有無公民廣場, 自由talk既地方?

請問有無d地區有搞到呢d活動??
提高公民意識, 唔一定係放映會, 可能有個人出黎講兩句and討論下咁

叫區議員播蕭生咪得

不過私怨一定唔會播

+
黃偉民
于飛
劉細良
徐時論
李慧玲
大君伐

一直都話藍扮黃 肯播呢d幫手洗腦都要支持